{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 이오네스크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン及びチェックアウト時間案内:チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約のお知らせ:未成年者は入室できません。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予め連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能で、これに対する払い戻しはできません。 ペット同伴のご案内:ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、その払い戻しはできません。 施設利用および安全に関する案内:客室および周辺施設を利用する際は、毀損または紛失に注意してください。 毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 火災予防および安全のため、客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽利用、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約に関するご案内:リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典および施設利用案内:IPTVとWiFiを使用してインターネットを便利に利用できます。 客室でデータの心配なくインターネットをお楽しみください。 すべての客室でご利用いただけます。 バーベキュー場は17:00から23:00まで利用でき、食事の準備時間は21:30までです。 バーベキュー場は当日予約が可能で、炭、グリル、焼き網の費用が追加されます。 駐車は最大6台まで可能で、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 快適な休暇のため、予約のお知らせと施設利用案内事項を遵守してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予め連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、その払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を利用する際は、毀損または紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "火災予防および安全のため、客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲み過ぎは禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽利用、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は17:00から23:00まで利用でき、食事の準備時間は21:30までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車は最大6台まで可能で、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを使用してインターネットを便利に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 522
    }
}